人中之龍6一開波 阿遙fans𡃁妹個支線點解

去到間鋪問完店員冇貨之後
見到門口好似有劇情觸發
點知出咗門口冇嘢發生...

唔記得要去邊間機舖搵收藏家

係
去完叫我去乜乜屋

好似去間當鋪？

係
就係去完就卡咗了

好似去apa隔離間機鋪上樓

一轉右出去會見到條o靚仔比班mk打

見唔到...
係咪爆唔到了

唔係，我都係打到好後期先再遇到個劇情

好似有兩個做法
一個係當鋪買左張卡
一個係唔買，過一排先去發現比人買左，之後出去就見到個細路比人打幫佢拎到